根本洗鐵單嘢最應該要炒嘅就係陳帆

身為運輸及房屋局長， 港鐵出事即係你監管不力，竟然可以置身事外， 正一仆街冚家剷黎